{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45209&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아호텔산과바다대포항"
    },
    "text": "海が一望できるホテルで、美しい日の出を鑑賞できる客室を提供しています。 刺身センターや雪岳国立公園などの有名観光地までは徒歩5分で移動でき便利です。 大浦港は車で5分の距離に位置し、束草海水浴場は車で8分で行けます。 また、洛山寺も車両を利用して簡単にアクセスできます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00以降に行われます。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 セミナー室やスカイラウンジもご利用いただけます。 客室内では調理ができず、最大人数を超えた場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 提供された情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプを選択できず、客室の価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "海が一望できる客室で、美しい日の出を鑑賞できるものを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルからどの観光地まで徒歩で移動できますか？",
            "answer": "刺身センターや雪岳国立公園などの有名観光地までは徒歩5分で移動できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルから大浦港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大浦港は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから束草海水浴場までの移動手段はありますか？",
            "answer": "束草海水浴場までは車で8分で行けます。"
        },
        {
            "question": "このホテルから洛山寺へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "洛山寺も車両を利用して簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではセミナー室やスカイラウンジを利用できますか？",
            "answer": "はい、セミナー室やスカイラウンジもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "何人まで客室に入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "画像と実際のホテルは異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に特定の客室とベッドタイプを選ぶことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、特定の客室とベッドタイプを選ぶことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 578
    }
}